覺得2020係最差嘅一年嘅人真係好撚可笑

因為對於我呢啲人嚟講 年年都係最差嘅一年

LM

The worst is yet to come